估唔到李安納度打波到入nba 幾勁

打波打到咁

以為自己好好笑？

係幾好笑喎，你咪撚柒啦

笑點係邊

恕我軟弱

.

你又以為自己好好笑？

輸撚左都勁 世清ON撚9？

返馬刺啦屌....

入到nba唔勁？

講得好

我錯，sor

本身踢波個個？

樓主全波台最撚好笑
你慳啲啦

支持 一單恕我軟弱我笑幾年都仲笑緊

259

Gap仔